(行動)全香港人你地記得做好自己既位置

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆
出核彈都唔會割 不捉鬼
呢個絕對唔係單純口號 而係信念
亦係對勇武既一種支持

有時間就twitter解釋勇武做緊既野

我相信大家都有有獨立思考
香港政府一而再 再而三咁打壓我地
我想問一句 我地冇做錯點解要驚班警察?
放假出街有罪? 用口罩就要驚警察拉你?
依家如果你仲驚港共政府佢地只會再加強打壓 完美令白色恐怖成功

呢篇野講得好好 請大家睇睇

以下係勇武同和理非要做既野:

港共政府已經派大量五毛三毛左膠潛入連登同TG 想令和理非同勇武割席 如果林奠係唔驚香港人就唔使做咁多小動作 千其唔好俾佢地帶到風向

各自做好自己角色已經足夠
我地繼續一齊進步落去 更加團結
如果覺得講得岩就forward俾你朋友一齊推post

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

我哋係12人勇武小組，我哋尋日再有一個巴打出事。

push

推

P牌仔照推